[藍足]不如搵日大家三口六面傾誰對誰錯 唔夠講就隻秋算啦

好期待俾米8大隻靚仔藍狗打鑊金